我以為自己條J好短....

點知我啲男朋友仲短過我
自信返哂來

有無圖？

屌唔到你硬?

你唔屌我屌

This

is

great